連登成日有一大班人帶風向

cctai個班on9仔

樓主又出po賺錢？

今日同經紀落咗訂買凱旋門

牙利有冇part time介紹 我都想買樓唷

cctai全部諸葛亮嚟😂

推

我覺得佢地已經掩耳盜鈴咁block哂我地

樓主鋸扒不忘賺錢

搵返今餐食扒錢

點解要益你

我係五毛中嘅周瑜

真不應面對現實

陳偉霆向解放軍挑機！舞藝大比拼：解放軍VS陳偉霆

唔好咁自私la最多比你做我上綫抽佣

掩耳盜鈴，嘩，而家兒登仔都唔知知唔知呢個成語點解

樓主養狗(芝娃娃(我))嗎?